麻煩警察們入一入嚟

屌你老母爬返出去啦死黑驚
死十代都無撚用啊

有黑驚負皮我

無良知嘅死黑驚
夠膽出嚟隻揪 傻閪

不過你地唔拎架生都唔夠膽出嚟嫁啦

推比啲警察睇

推

推丫

推比黑驚睇